轉數快 可以屌柒D支那人話我地落後

依次金管局好波，做到野。

小支支下次話支那寶we柒pay好就串佢：我地依家係銀行直接過數 買野比八達通，信用卡就得

FPS的確係偉大發明

dllm 邊個話快同方便就係好，我就係中意俾現金，您吹

FPS人地大陸早都有

大陸好似唔係即時

全球第一個連接曬所有銀行同電子付款工具都比你吹到大陸有

可能全球唔包括大陸

大大聲問佢 wechat同支那寶有冇得互過？

大陸好似一直都係直接跨行過數轉賬

緊係唔係 佢地轉帳分省好on9
支那寶同we柒又冇得互過一定要經銀行 而家我地可以！
証明香港唔係落後 只係俾人拖後腳 死都要等埋佢

下

印象係同省即時，誇省收手續費咁，但個收費係好低果隻